[1Q題求秒] 有班細路係公園玩何仔公

有班細路係公園玩何仔公
咁就剩返一個位
邊個一定帶得玩？

今次難度有五粒星
所以比多小小時間你地估
五頁後開估

答案保證合情合理
一定唔會屌哂鬼

蟻多嬲死象

錯

屌你老母

班細路話
「何仔公點玩㗎？」
「唔識喎。」
因為冇人識玩，所以冇人帶

答案保證合情合理
一定唔會屌哂鬼

何守信

Why
Btw 錯

點解我睇唔明你條題目

打錯字

小明

何仔公

五粒星

錯
邊有咁易

何仔公
因為佢俾人玩

何仔囉屌

被選中既細路

更正番先計啦

公園

更正阿